屌 記 者 大 會 正 式 結 束

明白大家可能覺得記者問唔到你哋想知嘅嘢，
但希望大家理解：

1. 通常公司都有要求問咩，因為公司準備緊某啲報道，需要官員回應

2. 大家呢個禮拜不斷出嚟，其實記者都係，你哋行又好、衝又好，記者都陪住你哋，全行都同大家一樣咁攰

好啦，大家發洩完就槍口對返外喇

兄弟爬山，各自努力

推
求下大家唔好分化

警犬故意不設mc，製造混亂

警犬啲pc成日都安排好差

利申 記你老母

推

PUSH

而且睇得出記者係想幫我地

明既

但大家都係想講番市民比較想知啲咩
希望你地可以同老頂反映下

其實冇乜人care佢道唔道歉
因為呢啲問題唔係一句「sorry囉」可以解決

每個記者都唔會100%認同老頂嘅指示
但當下唔跟就實仆街
因為你唔知公司有冇其他同事就係需要嗰條問題

推啊

Push

Push
求大家高抬貴手
完咗呢壇嘢再屌都唔遲

推
緊急
唔好再屌自己人

推啊唔該